黑警 藍絲 廢老，你信支那會優待你地？

有眼你睇，四川地震後踢爆豆腐渣工程、踢爆大頭奶粉事件既人下場係點
到而家支那人仲要去香港澳洲搶粉，點鳩解呀？

記唔記得回歸初梁錦松偷步買車下場係點？
近年鉛水事件踢爆左之後，有無人負責？
你地子孫將來既健康，唔好話輸唔輸起跑線，可唔可以健康成長都成問題
甚至你地自身去公立醫院睇醫生（支那醫生好快會到），都會有好嚴重影響
想唔想比人斷錯症切春袋呀？

新疆再教育營你地唔會唔知乜事啦
你知支那會唔會識分你地藍絲定反共？
香港人咁唔聽話，歷史因素又比人統治咁耐
又同美國關係咁密切，支那又咁敏感有殺錯無放過
好快有個香港再教育營
你一個唔覺意有一兩個親戚係反共，你估你唔洗比人捉唔洗比人監控呀？

記唔記得年頭支那老兵出後抗議，比解放軍鎮壓？
見唔見到尖bear 下場

我地輸，全香港人都會一齊輸
黑警份糧唔夠你移民
我地贏，大家就可以安居樂業

黑警屌你老母醒啦

佢地真心以為痴中國就冇死
你睇下高雄

人地支那唔會因為咁比面你

老老實實藍衫份糧 基本上一齊死

今朝美國話修例會影響關係法
你地份糧 出港幣 變廢紙嫁傻鳩